同路人請出來投票，唔好忘記一眾死去既手足

我地呢一刻要放下私怨，要團結趕走建制/親共派，每一條戰線我地都要贏。

如果投票都唔做，點對得住死去既手足。